[A/I] Fate/Grand Order [217] 祝人人都中

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

[center]英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

寶五留名

⭐️

負皮

負皮唔記得打日本旗

回坑了， 要由冬木打起

你個背叛咸咸既食c狗

決鬥吧神父

Me最初係反咸
不過咸川加強左白貞先迷咸兩個半月 唔走數

用緊3310無emoji 😭

冇左某已故教主

招常ON 好友 3個位
ID:064,407,267
GID: RAZER

留名

人人都有機會改過自新

冇埋神父

Added sarajevo

偷懶

負皮留名

Lm

Charlie added

幾時有tear drop photon ray

想知幾時實裝依兩招

唔好煩子

拎番既話又要大改寶具動畫 EXTELLA2出先啦

莫子個寶具聽到識背

無拉二都記得晒啲語音

黑呆皮膚真係好白

原來12點先維

SOR呢各SOR咖 WO咖GG囉我囉BOX

廳tea斯

打錢好慢 自己又唔夠膠換5張迫住裝幾張

垃圾驚，又冇得玩了

你地打錢，用唔用+2017個張

刷膠囉

我擺埋2015

100場先多20萬 不如用絆裝

why not both

而家絆禮裝仲有冇得換

認真 我次次垃圾廢野就幾抽中 勁野/靚野就抽極都唔中 真係冇乜癮.....

強化完哂啦？

10符大爆死

仲未俾人撚夠咩

神父我接受你既挑戰

尼祿黨招收新同好

抽到就加入

+1

刷得好快 練隻Paul先

TAMAMO

星期日準備入埋隻水著尼祿做觸媒

都是SABER FACE

好淫 唔好畀我抽到
燈

淨係pickup返福仔咁弧寒 我已經照返上個禮拜個pickup咁重覆多一次

快撚到

一分鐘場

有3張突爆寶石就係人教快架啦

呢個真,得1張既我都係用返阿爆

正話連登係咪死左

係..

虛數呀爆 突爆寶石paul fd突爆寶石paul咪得

0石0符 好撚健康

咁都要有一張突爆 我得三張

我隻阿paul唔加buff清唔到狗糧，用肯娘算

虛數自爆 寶石paul 寶石蘭仔 fd梅毒

幾時renew 阿塔

一技全體綠魔放變3 turn

等豬皮版B職

係愛先30？ 招23技好似唔洗點升咁

仲有1日

抽到就30啦 你估人人都好似巨頭咁幾十隻5星架咩

趁維護前清晒全部友抽
張札比子終於上到91

又型又靚又勁

係年紀大左少少

我藍呆招直感到10左

shit 唔記得左維修tim
我條體呀

我OK喎

維護完就有活動?

一張都無同我講突爆
我開服果時個AC都係得1張突爆渣大佬
果時個POOL得幾張5星裝

訓得 我愛運營

又老

😒 先正呀ching

我XA招直感未buff做剎那無影劍都10左啦

有無6千幾歲?

仆街唔記得清體

屌又斷登入

聽日準時出公告

on09

淸哂體

防腐咪得囉

6萬歲我照屌

一收工就維穩，我d種火呀！

我覺csor 個問題唔是在於年齡 係佢係個老江湖
相反好似 eg.女王之刃 精靈教官咁幾千歲就冇人會話佢老

連登做乜撚

曲線求屌?

幾時有得抽呀

好想要

你地最愛

J住殺csor先

ps.精靈教官真係好正

新戰鬥舞

調教

老江湖

??斯卡哈不嬲性經驗豐富.... 同埋fate系列奈須都唔理處唔處個d既 劇情需要就寫
係d毒撚mind姐

戒緊丁 用手機睇對唔到焦 放棄算

女人唔岩

這才是正道

岩牙 幾千歲都係處女就好難得 你非處幾千歲 我諗平均3年換一條仔 唔算快啦 都一千條仔

維護都可以推咁多版 月豬係得嘅

3年換一條仔 但一條仔唔會搞得一次
咁大師可唔可以計埋平均搞咗幾多次

ios用switch control黎揀卡打錢有冇違規
打錢打到想偷懶

agger

你不如問扑野又唔會插得一下
可唔可以計埋比人插咗幾多下

點做到

Sleep

weak

Sleep is for the gay

ちびっこ王國の保護者。どっちもおかあさんだけど、交配は師匠あたりがルーンで何とかしてくれるんじゃないかな（適當）。夏コミ新刊『Inside My Room'収錄の一枚です。

小孩子王國

百合

哇屌 咁撚正既 佢呢個動作係教緊咩

起身了 nero我搵你決鬥唔係鬥多五星牙
我地呢d靈性咁高既人唔係鬥呢d咁膚淺既野

終於有時間玩下跑車服

鬥200石五星確率

識貨呀下j呢套,教官畫風最好j果套就係呢套

精靈族體操

自己set gesture
禁1下mon會loop一次上面4個點

條體呀....

精靈族咁淫賤既

好似係ova？

即刻諗起黑獸

管理員。。。

我係Gay order既管理員，有咩幫到你？

啱啱先瞓醒黎唔切清體

屌，收工遲咗打唔到

福袋鄭錦滿左

恩 堆fd 亞瑟

夏日pool冇仔

原來呢個pool係姬川開 好波

我=郁民
姬川=神驅
反綺=熱狗

好事黎，可以課美腿

i dont know what 7 you talking about

咁姐係鬥咩

鬥咩你講

一於鬥快寶5泳裝尼祿啦

切嗣：女角嘛 別的master都會想要
追著她們而殺紅眼的master才是上好的獵物

決鬥內容我仲諗緊 大會將會稍後公佈

月中魔法卡未回晒np 好大機會輸

呿

一人10pack鬥多金啦 記得2邊直播🍿🍿🍿

唔好鬥啦 益左咸川

揾到個可以揀shipment既集運(本身好少用所以唔知)
試試佢先

早知繼續訓
依家變到閒時冇野做就彩石回體打fgo
好似以前玩nds/psp時期果d rpg/育成game咁
係咁做重覆一樣既關卡

鬥唔課

十符就中晒我想要既野了

鬥唔課應該我有勝算

友抽決鬥，睇下邊個中歐王之證先

lm

係咪有200石神父杯參加

一齊玩啦，1pack

呢個正

不如砌夠210石

鬥快寶5小安

唔想益咸川，之後送個d石夠1pack

一早寶五點算？

贏左有得上黑名單

齊頭300石啦咁 2pack剩幾粒你刷活動👍

你尼祿都寶10啦，
照抽姐

岩岩友情清0左 又賣左一隻小安
不了

做咩姐你地

尼祿巴洗唔洗我大概比住7算既錢你回np先
之後再補埋尾數

去figma post 捉福周俾我屌屎眼

快

仲有 我講明今個月唔會課
除非隻凜唔係送

輸左個個課1萬yen比贏個個👍

我想歐到入黑名單

你理撚樣歐到侮街

發覺呢到d手足都係對東出冇乜好感

又維修d咩 屌你老母分身未登入

不了,依家都唔止7 啦

呢期無屌佢，搞到30石 福袋鄭錦滿（射落海） 中亞瑟

my jack

ching你同神父邊個對小莫既愛深d

當然係佢深
我博愛的

神父見一個愛一個啦...
晴天好好多

神父都唔專情 睇佢support list就知咩事

泳莫又冇寶5
劍莫又冇寶5

渣GE

惺咁渣ga

話說尼祿巴打開始收數未

未

日日比人追收數

200石神父盃想報名

想戴住出街

屌 又全銀箱

話說之前個盾牌手機殼有冇人有LINK
搵唔番 想買...

屌，我睇緊

不過我係睇呢隻

我係睇到有人POST過係個張飯枱

有有sony gay殼正？

個4隻角突出黎有D醜

呢句真 點解要突出黎??? 唔計外型
擺入褲袋都奇鳩怪
邊個設計

唔記得咗有維護
已經十個鐘冇登入過

我都想買個尼祿尿袋好耐,但代購唔買得電池

個幾粒螺絲黎

如果改左個角就返正常四四方方就好靚
尤其是隻質地+隻藍色 好靚

再用個套包住4隻角

值錢在張貼紙

好撚靚呀

我而家部機冇MON貼冇用套

真心係咪要
寄去hostel

想問下Fate/Empire of Dirt 家陣點

你幾時去日本

25，31返

c93 好似係

諗諗先,要儲力抽水著MY WIFE

恐怕呢個post入面啲人個個都去過日本

乜呢度有人未返過鄉下咩

ME就下個月去

唔急住

應該呢個post入面 個個都識日文

哪有錢你老母

課少pack都夠出機票

800$

笑撚死

呢個真,我下個月來回都只係1200

邊間咁平
打算年尾同fd去

一個月3萬多 嚇到對面疾左

垃圾 HK EXPRESS

其實最主要係你撞到佢減價日期
希望你都買到平機票返鄉下

你就好,我果陣得買一送一

窮撚係要慳埋呢d，
個時執唔到來回平，分開買，好彩都有優惠

WEAK 訓先,等聽日新晴報

遲左入坑
想要泳裝マリー

延期到冬cm,夏cm出本

支那寶幫到你

無得肝，訓唔著

咁就唔好入啦小兄弟

快D走

返工冇fgo玩特別精神

識野wor
將來必成大器

總統我仲未有蛋糕

尼祿醬大勝利

又話訓

睇睇j圖先訓到

祝福你

頭先試玩直播

用其他程式將電話screen擺係電腦再share

係自己電腦順

但直播嘅就lag

咁係咩原因

求指導

OBS的話右下有冇見到lost frame?
咩直播平台?

有冇d iOS galgame介紹黎玩下

總統

我頭先用youtube gaming 試下玩

lag係FPS低定延遲高先?
youtube不嬲極高延遲

你用開邊隻 我聽日試下

直播專家

lag到轉珠都睇唔清點轉

終於儲左200無償石 想比大家開心下

我用iphone鏡像成日detect唔到部電腦...

beam.pro
依家好似叫mixer

點解用YOUTUBE唔用TWITCH

thanks
訓醒試下

處男作 冇經驗咪求期揾隻試下囉

聽朝更新完就有得抽?

用開OBS+TWITCH

obs有個彈幕plugin好好玩

乜原來圓桌騎士係fate/ap已經有哂人設？ 仲以為fgo原創

早d 訓
且心懷希望吧

有支那仔LIVE緊

我用最笨7 方法直播 拎部ipad 拍住自己。。。

屌，自膠，原來我手機冇用wifi，用左自己上網

邊d 插件係直播時 可以有google 小姐讀留言。
見d 日本仔咁做

高文 extra

藍斯洛特 zero

Bedivere fsn 第一作動畫

小莫 ap出之前已經係其他 tm畫集出現過

梅林 動畫有出現過陰影同聲，fgo先有全相

其他應該都係fgo出現

叫棒読みちゃん
唔支援廣東話，google讀出嚟亦唔好聽

姐係ap動畫先出哂樣 原作小說係冇？

THX
咁應該用唔著

伯爵係時間神殿做過乜野?

訓

無fgo點扮工

我決定訓

人活著就是為了阿福

等待，且心懷希望吧

開得game

神父唔玩系列GBF

一早左訓就成班人作反,扑晒你班HIHI

其他圓桌？

係，樣都無

又要番工

重新入坑
想問下日版IOS係咪已經無方法可以用Visa課金

以前開完日帳改地區番香港呢個方法係咪唔得啦？

ios幾個月前改左
fgo唔可以轉其他區課

唔知，我玩日版只試過買itune卡（日版）課金

新手求add 滿fd list
203,508,258

得FGO係咁
我玩其他game都仲得
仲打算課個福袋

有日版ios咪買iTunes 卡
仲平過信用卡

始終信用卡方便
抽抽下無石要出街先補到倉

收島風有亂入角

從沒試過落街課金

me2

又想燈走島風

咁個風幾時黎
風水佬呃我十年8年

皇天擊殺呢條仆街冚家剷

983,987,818
一個位

ADDED

973 175 387
岩岩DEL左個2日無上既新手

ルナ added

Sanyok

シノンadded

黑槍2技咁勁唔升左先?

早

用黎清曜日旁洗用到2技
升埋3技都係單純為左打SABER CALSS

風呢 我要風呀

又DEL多個 ADD左係到留個名

泳衣抽幾時開始？

1001大量發生

m add jor

收到風送兩隻

今天的風兒

又多樣野笑

代言人，祝福我中埋最後一隻棉被好嗎

終於有scan版

終於有 好感動

直播FGO 開台既好西利 (不停LOOP同一關)
睇既都好強

自己打都要搵D野分下神

其實都係入去吹水啫應該

應該一路睇人地打同吹水，再自己都打

仲未搵到直播FGO又岩咀型既
而且多數都係跑車服

入去聽歌
聽聽下唔岩聽熄左去自己播

440,686,598
下遊玩家求add

多數直播我見D人IOS要買埋野直隊電腦 好似係最穩定同簡單?

Capture卡 + Lightning頭》hdmi頭
或者itools

銀時巴 del 左我

一定係未突爆文西/盾子

唔好清算新手啦

岩岩都DEL左6位

你唔掛出黎都無事

add 我啦衰鬼

唔掛好撚過掛未突爆

我上面有留ID 留個名比我

有冇人知係英國倫敦除左信用卡之外，重有冇方法課到金

係咪一到夏活就多一堆人上黎問點樣課金

福袋果日咪重多

位已爆

日版手機遊戲都出左咁多年, 仲洗問咩其實

我爆位? 咁你留ID比我一陣ADD

780,245,844
唔介意垃圾禮裝就加下啦

好多騎肥
升唔升隻呀福玩下好呢

冇呀福

好多槍肥
升唔升隻糞恩玩下好呢

440,686,598

五雷轟頂.JPG

D圖邊到出架? 周不時見到有新圖

1號收我錢，到依家都未有個金額，咩玩法
早兩日課金錢都出左條數了

我都好想阿

放哂D頭髮落黎既Tamamo 真係好正

Mofu Mofu

貼定先

我信你實得既
比d信心自己

深呼吸

我係貼比大家用

用兩條尾夾住個頭
Mofu Mofu

好悶，冇曬果

諗緊聽晚可能開台抽

彩果

三條尾可以夾住成個身Mofu Mofu

好彩唔關我事
巴比倫大淫婦同黑傻對我黎講無吸引力

原來仲有一日半減 正 可以刷多幾億

我咁多日先刷得億5..

有氣流

我刷左幾千萬炸

你就大淫婦

有得抽未

聽日先有野抽

叫香港FD買點比你入

明年請早

刷完又用，仲少過之前

點敢餵聖杯 冇錢啦

齊格呢個樣一臉嫌棄

應該WOW左但依家先睇到漫畫最後面有講果三隻野係咩

宜家都有，個story pool我幾鐘意抽

Mo wind

找番部3DS出黎打PKM算...

咸川條契弟鋸緊排，等等啦，
佢仲要諗下夏活之後食咩貴野好

最終痴漢電車

條女又唔出聲係咪日本D女全部都係咁

Nobu原來咁有料

啲風其實係出埋果兩隻漫畫野

被人del咗
有1個位 求fd子
987,581,356

同我扑最快既機票飛日本

見到JACK子用菜刀就想笑

我都諗緊果度做乜

個樣怪怪地咁

圓桌紳士團

崩哂

揀得5個真係太難揀

巴打，有你隻奶光媽媽，黎個星期我先可以順利刷種火刷到嘔出黎，阿lee嗄多。

用奶光刷種火係咪要插尿袋

hkg@奶 added

2017泳裝預告：

DEL你好友脫離關係先 咩名呀

豔陽高照 練兵完畢

event了 興奮嗎

刷到嘔先發現唔記得打心臟，宜家技同靈基都卡住曬

新手想入坑係咪等下次泳衣先好抽

唔好玩

招寶具太耐 不了

AGGER

一腳踩落去就收工

點解

垃圾驚

會俾狗撚

冇番幾層樓收租都唔好哂時間玩依隻垃圾game

有錢人手機game 窮撚勿入

吹 繼續吹.
搵人作埋落去

上陣巴哈睇狗先

下個post topic

係俾人當狗撚

又拉左個fd落坑

你罪孽好重

滿手鮮血

佢一直都鍾意奶光，狐呢d大波英靈，
巨乳星人黎，早2日先話悶想玩下fgo，
我就同佢講係就快手，半減得返2日
之後佢上支那寶買左個ac，仲話準備抽福袋

嘩好撚黑心

我欣賞你.JPG

莉莉絲哪有波

佢仲想師傅，但搵唔到師傅+狐+淫尼

搭單有姐 唔係重點

叫佢等多兩日泳裝仲好啦

個帳冇石了

今次夏活都有幾個

好多1

沒有泳裝的日子 陰

課咪有

魔法卡

係叫佢到時買石帳抽呀 自己抽出黎

冇槍狐同淫尼ar

唔記得提佢賣左黑鬼拎金膠
寶5左

祝佢好運啦咁

睇左Pako畫個封面 睇黎今次nobu都會解放佢個

但你仲得閒上黎回POST先

想問一下藍卡角 例如水槍寶二同寶一有咩分別
除左可以多過100%之外？

高傷D 完

照賣到5膠

玩fgo唔洗用腦，簡單只係提佢升lv同邊d英要賣姐

買左
等緊出泳裝pool
Btw好抵買，9蚊人仔有成900石 47符

射完之後個NP回復都有分別 寶一 20 寶二 25
然後高傷左好似又回多D

(好似係)

佢無食自己升寶, 去揀寶具強化 已經好醒

黑A寶五可以當月神下位玩，幾好用。

日日提你無限失業

咁100%放招技同200%放招技有冇唔同?

我有講

個卡串一有B卡就好易退閃
利申IPHONE 6+

對上2次 FGO更新後我已經少左閃 跟住下載埋全餐
我6 128GB

全早餐係 ？

當然有 未叉爆到200%都當你1階 除非你寶具連鎖
但係個寶2個基本倍率已經高左好多

傷害無分別
100NP 同 200NP只影響 OC

期待今日有公告

上面我錯左 SOR

完全安裝

??
下載埋成個DATE囉 LOAD出LOAD入快D

有 詳細效果要睇番茹西個網 Btw個np回復係高傷左令到over kill 個hit數多左先回多d炸話正常應該一樣

唔好教錯人，傷害唔影響np，overkill先會。另外弓呆寶具既np回收係計charge，寶具lv唔直接影響。

梳 打錯 全餐

你老婆真棒

早排入驚間唔中 會有野彈出黎問我是定否
我諗應該係個個？

設定拉到最低

都係唔爆石了，每3粒石就一次機會，好緊要

每3粒石=綠膠

給你再多也抽不到

嘩屌 呢個要買

萌新招下fd
779 707 752 有1個位

衰婆著到咁我一定要好好教訓下你

nobu個樣怪怪地

唔知今日最後會唔會有情報

有女人味左

執柒

快啦

charlie added

係就好

我想問點按個好 我一按佢就自己播我錄左既組合

都唔出 幾棒都無用

垃圾ser

呢幾日好密

收到風 今日無風

反燈大法

就10號先出 玩9隔離白貓

魔法小櫻都係第8，古河渚直頭冇 垃圾榜 雞就第一

有好多個該有GE角色都無得揀, 真係好垃圾

想問下 有冇單體紅寶具archer架

金閃閃， 你老友

請問saber黎講鈴鹿定ラーマ好用啲？

前日先pick up完

Saber 一車車，邊隻呀

幾時先5點

教授

黑傻最好用， 但好似up 都特別難抽

妖尾合作
屈灰係狂戰

係wor 個阿伯係
有冇女角係架

教手月月水

STORY POOL 限定啊, 唔係有講明UP係EVENT POOL唔會抽到

有一張
黑a up果陣抽

舊劍

水著雙子

想要溫蒂

屌 講起黑a 果陣我黑a抽到寶5都唔見殺生

我都係

4星寶5都唔中5星好平常

5星寶5都唔中4星就....晴天巴

諗起教主

果個一直都係抽5星

逼害

已dl

我都想要黑傻 就係無先要諗練ラーマ定鈴鹿

一隻aoe一隻單體一發男
Both la

saber 單體 諗起飛哥

飛哥全體喎

我錯， 飛哥唔好黎搵我
我唔歡迎你

想要羅摩同黑呆...一直抽唔到(其實冇特別抽pickup )

睇黎你好想佢係水著pool黎搵你

In 06 we 7s

06勁

Fd福袋中式

扯呀

幾時先肯俾個寶具解放俾黑傻

島風出黎未

藍呆仲有d咩存在意義

講咩呀你 icon係靈魂人物

Icon用

搖錢樹代表

藍呆勁少少嫁(暫時)

fgo 意義所在

你地無一個懂王心

最大作用就係衍生一堆亞種出黎

廢果方面？

贏人數值

你肯喂杯落黑s 藍s同黑s 都100lv既情況下黑s贏藍s 攻

料呢？

都未到5點

有冇多d左邊果個人資料

牙莫老母
牙瑟家姐

好似得咁多

收島風 無風

塊簾有咩用

我有朋友第一次四星尼祿up個陣抽到孔明寶四都未見

燈力放出

仲有半個鐘

買定假手未

唔好亂抽水啦

多謝

等活動刷素材

預備斬手

嘿！等我斬手先！

有 wind未

哇 小M都140lv左

轉身就射左三粒聖晶石。哎吔！

回坑再戰， 請多多支持

660108288

走啦，做咩返黎...

風 我要風呀～

求風

最後三分鐘

借風

準備撚狗

好大風

咩話 竟然係

所有風球已經離港

島風不要走

大家聽日繼續刷錢刷肥啦

今日的風有點喧囂

抽一番中doctor

乜都無

■対応内容
▼ゲームの更新
1.期間限定イベント「デッドヒート･サマーレース！ ～夢と希望のイシュタルカップ2017～」の実施
2.聖晶石召喚(期間限定)「デッドヒート･サマーレース！ ～夢と希望のイシュタルカップ2017～ピックアップ召喚(日替り)」の実施

夢與希望

404 Not Found

Code: NoSuchKey
Message: The specified key does not exist.
Key: 2017/2017summer/index.html
RequestId: 8D229944A41FED94
HostId: ga1nVHF3PlCwDdN5c2Z+Z5nJ1+6ac473e3FA6vk1PjhVoFImg8E6hv7tTn7udVpAxigGoyxcRic=

IT狗

404

又RIDER..

6隊

都話會準時

舅舅又然

キャスター ★★★★★ ネロ･クラウディウス
セイバー ★★★★ フランケンシュタイン
ライダー ★★★★ イシュタル
アサシン ★★★★ ニトクリス
バーサーカー ★★★★ 織田信長

夏活啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

內部人員

尼祿Caster仲拎住劍

C尼

搞撚掂 慳翻筆

第一部先暫時加入
即係第二部男人

唔要寶石G呀

終於有泳貞禮裝

無d專業操守又要扮大神

奶光係下半

係時候了 allin術尼祿老婆

白貞

係張禮裝到

唔好俾我發現綺仔你抽

明明係劍黎

信信又四星

正

等下半算

黑呆呢

奶光呢

FBI

尼祿除左icon 邊忽Caster

大大把劍

又出呢D垃圾寶具

張釘宮禮幾靚

做次強度廚先

官方送凜 自動寶五 正既

c職打手

死庫水
加埋競泳尼托

有野送當然開心

屌呆毛又後半
SIX9

有無男角風

呢張禮裝正到

Oc寶具up

但係都要抽

信長狂職重有對神性單體特攻

神父切得

等第二部抽奶光

Caster 尼祿 WTFBBQ?

上帝請賜我一隻綠卡support

食定杯都得

所有角色得尼祿一隻係5星？

芙蘭好正呀

留返隻男人第二部

saber奶光五星

出埋男角屈埋班GAY佬錢啦

又話頭痛唔做得caster

689夠話唔選特首

睇佢個款都係黑saber 5*

黑呆5星集氣

留力等第2個pool

都話黑呆5星rider

nobu好勁

下半部應該仲有隻啦

啱呀，最好炒撚咗佢

洗等集氣咩
個大陸仔都中哂
術職尼祿都中到

之前張圖都中哂
黑呆拉打5星可以錯咩

CASTER紅寶具

三藏 伊莉雅

渣劍

最強aoe caster

我揸illya

入定石未

快極咪又係86

燈

聽日出

無彈藥

希望廢過藏藏藏

黑傻改緊做ruler

扮公仔神

上年經驗，水著果堆都實係好野

打定種火升人都得

奶光先表演抽到中

皇帝特權+頭痛 紅放50%再加50%攻
寶具再加寶具攻

拜一拜先

都係要幫拉2含撚

fbi

拉二騎職 單體 不了

幾廢都有人抽唔洗燈

艷后 騎兵凜都唔錯

神父盃接受報名未

唉等有黑呆先抽

武則天個波下垂

要ff就梗係ff佢有埋拉2招+%

神父盃（上半）

有冇人狂職掛AOE+突滿寶石翁可以加我
708 277 752 掛突滿寶石芙蘭

淨係加自己

想問佢今次個應援pt係計全ser定好似16夏活咁計單體

頭痛（夏）
單體強化成功率上升40%

無目標 失去靈魂的人

我掛左好似

第二部出靈衣

紅寶具
綠SUP

燈力放出ex

神父話鬥咩

似 騎職黑傻
咪換衫雖囉

解散 唔鬥了 凜送既我已經冇必要抽任何野

2017年8月9日(水) 13:00～18:00（予定）
※メンテナンスの終了予定時間は前後することがございます。

【対応內容】
・聖晶石5個

全部想要嘅係同一個pool
讚美營運

留名睇至少8點

信長睇黎有潛質可以屌打亞馬遜女王

都話

我會密切注意你個sup list

留名石修

抽Nobu

好啊， 坐緊飛機岩岩好

留石海倫娜

咪撚比我見到你轉新角呀

Noba又要多隻130

戒課,平常心

…點算

釘宮張禮咁撚廢

今期啲禮裝睇上去都幾廢，送既打星出星，抽既np率寶傷爆傷。

迷咸

冬馬咪又係一符...

肯娘，尼祿，尼托

[url]‪

我都想…

我決定破戒J藏藏藏

一有情報咁又推左10幾頁

其實我只係想要黑saber姐⋯⋯點解冇

過多個星期就有

輕輕地課住先

邊條仆街引人睇禮裝
阿福個張嚇撚死人

動漫台大佬唔衰得比人睇架.....

耍忍到下半

我唔入動漫台架…

我都認為下半高汁d👍

紅卡光炮C職
可以等下半期

下半得3隻抽?

點忍

個event係鬥快定係係可以全部team都攻略

廚力放出EX
求中美海

紅寶全體傷
你唔係覺得佢會係sup呀？

rin係送就可以留石了
有冇清想加入迷咸黨

可以拍定手

有愛，綠卡光炮都抽

上半都唔岩

收島風 黑呆綠sup

冇泳福不了

有
禮裝

lm睇下半期又有幾多人要斬手

gay
儲齊一打禮裝算啦

你最後咪又係兩行

正呀 夠術石，可以即刻30技

btw會唔會出新種素材

我立刻屌佢老母

全中

唉 上半 我只係想要肯娘/信長 中是但一隻都停手等下半

仆街咸川已經N個EVENT無得換魔石FUCK

UFO著度成個ULTRAMAN咁會係咩職

根本就內部料
Follow佢未

屌
藍色個粒術石玩哂
其他反而夠

assassin囉

我唔夠八連 點解冇得換

佢叫咩?

肯娘招帶電隨時害你滅團

鎖骨都冇

啊福張禮裝正到

真係唔岩
我除晒褲等黑傻
點知下半🤢

留石等黑呆好了

開完寶具 自己人都會食埋？

刷定肥先

Archer

希望7點有得玩

開完對方都死左

成個超人咁 仲唔係拉打

不要丟人現眼！

希望12點前入到驚

D輪
騎乘決鬥

幾時下半

b職信長單體神性特攻

奶光個隻究竟係三藏隻小白龍定奶光d牛黎

尼祿皇帝特權

下半咩職分配🤔

大熱應該都係尼祿黑呆Team

海倫娜:KING只有一個，那就是我！

依隻奶光件衫

等黑呆算

200石寶5

下半係媽媽陣營

END TURN極低機率令自己人麻痺

會係0幾

睇真啲芙蘭寶具有新效果

nobu應該有第2

除咗黑s 其他不了

果個係副作用

呆毛4星

奶光同尼祿都想要 搶錢呀

舅舅話係五星

無黑呆無奶光, 又可以繼續休息

佢係幫對面上喎
如果係副作用後面會有行字講

件出星打星禮裝係咪垃圾黎
冇2030想用黎頂住先但每turn得3粒星好似冇乜用

都講明係幫敵單體上 有個&喺前面架喎

又分上下半
呆毛奶光幼妻都唔見有得抽

一個字忍

無玩一排 XA直感竟然buff左

附加落同一隻野係+

Why not both?

Nobu架車？點睇都唔識轉彎

261,634,402
del左個一日前

呀福對波邊到黎架
又唔係小恩可以變對波出黎

一定係zip pat

參照狗哥

咁好

想要尼托同裝多過其他

又noba

0076added

尼托

信長> all
又多隻要食聖杯

上半all in符
下半課金

nobu

跟

有外星科技啦 X係後面

貞德裝j到出血😋😋😋

同上年一樣
extra御3家 5星上半，Saber Face 5星下半

就係附加落同一個先唔會用+
同埋副作用會有說明

Tesla寶具解釋晒我嘅講法

應該好似上年咁，後半吸引啲

姐係下年巨幼提拉

窮

下年執柒左

負皮呢個post既人聽日一定....

下年閃閃紅A

中

美海是咪永久靈1

有工番，有錢課金

13符跟

第一行係傷害+上debuff易d
第二條效果係周圍上哂帶電
帶電狀態之後極低機率痺一下

想去東歐考古

課多少?

點睇都係 單體強力+stun+電（有低機會stun敵人隔離）
如果電自己通常表明[demerit]

周圍=自己友+敵人?

聽日C狐bb咒術系統會係開ser果陣同時啟動 咒果d屈我既人

第一隻依個效 個周圍周到邊好似未有人知

唔係啊 淨係對面

好彩我不嬲企你果邊 最憎人屈人

係香港喇
今日開始番工，做考古既lab job

個啲死有餘辜

點解藏藏藏仲好j咁

今次開ser人多唔鬼抽住，廢事又幫人推pool

當然未出我都係9up多

視乎睇下手頭上d石中到d乜
我今次目標得一隻

介唔介紹講下
考緊邊到

我冇份
唔好殺錯良民

咁直接寫敵方上帶電，易明d。
營運今次肯娘寶具説明真係好難睇得明

收島風黑傻係對面綠耐性down

ok

開服就抽不嬲伏

我都係企你果邊架

我開服易中d

會同個pool鬥氣一直抽落去

睇運

等我憑肉身新對抗火鳥巴嘅呪術

咁又唔係
你無咩石可以搏下

BTW我果30石都留返
第一轉唔太吸引

你地無一個係無辜
不過我幫你求咗情
留返個效果去後半發動🙏🏻

求冬馬教學

祝歐，我今次成個pool都係目標

俾你DEL咗

係C狐bb落咒唔係我落咒我負責笑

海豹出沒注意

654,169,775
有4個位,長玩加我啦

係中就會中

凜好撚正呀

中就中 唔中就係唔中

ching sick ball

官方良心
免抽寶五

以前都話要抽先有
依家送

今日去左科學館

快d迷咸

阿福副body好撚正呀

有幾多個巴打會開直播抽

Me

最後嘅非洲力量

非洲人真可怕

我從來唔覺得自己會輸...

有10張符
夠做了

11張

下半個pool幾時開?

16號 好似係

自己計啦

13

16 奶光 海倫 黑傻 一個pool 正

在非洲 每三粒聖晶石就會變成一至三粒綠膠

all in左福佬無錢課

有石 有呼符 個心好撚痕

非洲人都有夢想

5星caster紅aoe

岩先想友抽手快禁左30石10連走

thx, 第一個pool不了

聽日贏既，一定係我

我相信自己

綺禮笑你

負皮綺禮中五星

冇牙福唔抽

褔佬都唔差啦

準備998

me997

1000神父就會現身

話泳裝男角冇人課同我出嚟

泳裝金閃閃 泳裝哈桑王 泳裝恩奇都 泳裝阿褔 我唔信冇人抽

helli

1001

記得唔好copy呢個post頭

有泳裝

出左再討論

神父出嚟未

我都想係男角

無泳裝紅A基本上唔洗討論

泳裝男瑟

仲話出多D男人

係囉

998